\vbox{
    \ifmini
        \section*{Adios Negrita\index{Adios Negrita}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{A\spt d}}
        \chorus{D\spt g d | A\spt d | d g d | d A\spt d}

        \begin{enumerate}
            \item Adios Negrita, wisch den Schweiß | Setz dich
            \item Ay Negrita, mich hält lang | Heute feiern
            \item Adios Negrita, unsre Brüder | Zapato und Pancho
            \item Ay Negrita, an der Grenze | Einen letzen
            \item Adios, Adios,\dots | Lasst die Flasche
            \item Adios Negrita, unser Leben | Reich mir noch
            \item Ay mi Negra, in zwei | Vor dem ersten
            \item Adios Adios,\dots
        \end{enumerate}
    \else
        \section*{S12 Adios Negrita\index{Adios Negrita}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \setchords{\item [] A\spt d A\spt -- A\spt -- d -- D\spt g d -- A\spt d-- d g d -- d A\spt A\spt d}

            \item Adi\chord{A\spt}os Negr\chord{d}ita, wisch den Schwei"s von meiner St\chord{A\spt}irn,\newline
                  setz' Dich z\chord{A\spt}u mir auf die Bank, diese Hitze macht mich krank\newline
                  und zerfrisst mir das Geh\chord{d}irn.

            \item Ay, Negr\chord{A\spt}ita, mich h"alt l\chord{d}ang' schon nichts mehr h\chord{A\spt}ier,\newline
                  heut feiern wir doch mal und zerst"oren dies' Lokal\newline
                  und dann lasse ich von D\chord{d}ir.

                  \ath{Zwischenspiel: \wdh{D\spt g d - d A\spt d}}

            \item Adió\akk{A\spt}s Negr\akk{d}ita, uns're Br"uder leben n\akk{A\spt}och,\newline
                  Zapato und Pancho Villa, auf dem Tisch steht der Tequilla,\newline
                  also rei"st die Gläser h\akk{d}och.

            \item A\akk{A\spt}y, Negri\akk{d}ta, an der Grenze lockt das Gl"u\akk{A\spt}ck,\newline
                  einen letzten Abschiedskuss, weil ich dich verlassen muss\newline
                  und ich kehre nicht zurüc\akk{d}k.- \newline
                  \\
                  Ad\akk{D\spt}iós, adiós, Negrita ad\akk{g}iós, morgen fr"uh bin ich dah\akk{d}in,\newline
                  vor dem ersten Sonnenstr\akk{A\spt}ahl, wird' ich in die Freiheit g\akk{d}eh'n\newline
                  Lasst die Fl\akk{d}asche noch mal kr\akk{g}eisen, das ist Balsam für die S\akk{d}eele,\newline
                  wer den l\akk{d}etzten Schluck erw\akk{A\spt}ischt dem rutscht der W\akk{A\spt}urm durch seine K\akk{d}ehle

            \item A\akk{A\spt}diós Negr\akk{d}ita, unser Leben wird zur Q\akk{A\spt}ual,\newline
                  reich mir noch, bevor ich geh', dass die Nacht ich übersteh'\newline
                  hochprozentigen Mez\akk{d}cal.

            \item A\akk{A\spt}y, mi Neg\akk{d}ra, in zwei Stunden schreit der H\akk{A\spt}ahn,\newline
                  vor dem ersten Morgenrot, ob lebendig oder tot,\newline
                  komm ich in der Freihei\akk{d}t an.\newline
                  Adiós, adiós…

                  \ath{Zwischenspiel: d A\spt d – d A – A\spt – A\spt d - \wdh{D\spt g d – d A\spt d}}

                  \ath{Worte \& Weise (original): Los de Abajo \newline
                      Worte (deutsch): ruski (Holger Technau)}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}